有冇未訓嘅入嚟聽吓我嘅小小寂寞

到現時為止都仲係A0 ，朋友全部都係中學男同學，上到U 讀I.T 又冇玩ocamp，識人都係做project 識做完就bye，冇乜可以識到異性嘅機會，平時得閒就去夾吓band 打吓波做吓pt，同女性相處個陣已經係喺中學時期，個陣時都算係同女仔玩得埋，有幾個人曾經告白過，不過都比我拒絕曬，我又冇話後悔因為真係覺得唔夾，直到上年都覺得冇乜嘢，但係到今年嗰種孤獨感就特別強烈，可能係因為下一年就要入社會唔會再有青春嘅生活，亦都係可能因為身邊朋友個個都開始有女而羨慕，總之就係因為呢種感覺搞到成個人好頹咩都唔想做。

知你勁喇有幾條女同你告白 叻叻豬威威豬

天才都是孤獨的

Ching 我唔似你，我只係普通人一個

寫個牌
「招女友」
喺旺角橋等

如果呢招得我諗個個都work

Your face,
Your fate.

幾高先

179

咁幾長

Ching 想點

起咗巴打底 自彈自唱又作歌
唔驚冇女溝啦
寂寞咪試下玩下交友app同人傾計
不過玩完可能仲寂寞
利申絲

驚，不過多謝你

巴打應該靚仔過我
我都A1 ～
你實有機會嘅
加油

揀我

咁講好似好虛偽，其實我唔係想講我好想要女朋友，只係好想同人傾偈講吓心事，好似依家咁我都覺我好舒服

Ching夜媽媽唔該唔好放啲妖魔鬼怪出嚟嚇人

咁嘅
你讀IT都幾好呀
我自己不嬲理科都麻麻～

我本身都覺得讀it幾好，但係一讀落去就覺得自己理科其實都係麻麻

個個都話好
係自己先知有咩唔好～

身為CS絲 我男朋友都係CS人
覺得兩個人係同行真係好幸福

嘩，咁絲打男朋友好犀利喎，女係CS 入面應該好搶手

岩呀，比我揀多次我想讀文科，啲堂多女又唔洗計數

不過以前想「學多啲嘢」先入咗理科～

係學到好多嘢，但係太多

結果發現學到幾多嘢都冇咩意義～

意義係自己搵嘅，自己唔鍾意讀書就係無義意，最慘係讀讀吓先法國自己唔鍾意

想溝樓主發姣咪直接d 囉

最有意義就係開咗呢個account
有機會同唔識嘅人傾計

習慣孤獨後就唔會頹

我都係第一次開post 講自己嘢同吹吓自己嘢，以前一直覺得自己處理到，但係同唔到人講真係好難頂

我以前以為自己習慣一個人，點知原來自己都會咁

你好彩
通常呢啲post會沉底
自己推又會俾人屌

所以多謝Ching ，沉底我就由佢㗎啦，出po 都算係已經發洩咗

都係 有樣有身高有IQ

玩下交友app個啲囉 或者叫friend介紹 不過呢個世界唔係一定要拍拖先係合理 最緊要自己開心 聽你講 你package應該ok 所以真係要睇緣分 唔好因為想拍拖而拍拖 咁樣好難last得耐 香港其實好細 點都會識到你鍾意既女仔 加油ching

傾偈ok ar , 但係學業方面幫你唔到，我學渣

Ching 你啱，我覺得我只係想同人地傾訴吓，未必係要女仔

拍拖係好事 有個人可以依靠 傾訴 但係同時都會多咗一個負擔 會有嘈交 低潮期 所以如果你想搵人傾訴 你可以搵朋友 屋企人 加油啊

屋企人代溝太大，朋友個邊好難開口，因為見親面都係去玩，氣氛都唔係好啱講，反而依家咁樣同巴打傾下舒服好多

將來失戀千祈唔好睇小自己
唔好為咗一個人放棄一片森林～
希望失戀冇你份

睇嚟你有故仔

佢唔肯答我幾長

答左有獎？

頂打錯
巴打今日啲寂寞感有冇少咗呀

ok 啦，起碼冇咁down 先

我都係final year A0

遲d可能去speed dating 或者相睇

唔會玩交友app 唔上網識人 唔叫損友介紹